星期六日 影哂所有貼有建制派議員海報既藍店

罷買罷食 藍到黑

依樣有得諗喎

但點分係咪建制，而家好多偽獨立人士出來

發覺宜家少左好多鋪頭貼建制海報

拍住片埋去問佢屌唔屌黑警

good idea
影完放上嚟

搵到出嚟就裝修

Push

push